而家成個連登都係臭雞同狗公？

點解一個講隻臭雞住hall周圍比狗公屌嘅故會過千正評

其他更加好睇嘅故就冇人睇？ 加個甜就有過千正評，成班谷精上腦

Isp已死

係
所以?

所以屌你老母

忍容到5P台既存在
咁多一個台淪陷又算啲乜

個個台都有班仆街係到吾系甘牙
但係無人屌仲會quote 嚟繼續討論
遲下應該有人招friend囝、sp

負評嘅狗公入嚟講兩句啦

佢地睇唔到架喇
佢地都係由熱門撳入去haa故個post
撚得閒入黎講故台咩

連尼住個熱門好撚易入姐 狗屎垃圾都入熱門

臭雞既故事夠真實

入去打個轉
好多都話好有共鳴

即係香港多女人係臭雞

咩質素嘅讀者咪有點嘅讀者

ching
你句野好玄下喎

你覺得個故高質？

話你打錯字啊樓主。。。前後都『讀者』

留名

都係個句
要係連登上位
唯有迎合連登仔口味
鬼叫香港網絡小說=連登講故台

Sorry

真係低質過舊時高登講故台好多

擺錯台啫
個POST擺感情台/成人台一樣大熱

重有件上黎乞求出書，垃圾故